想考飲食烹飪專業資格，VTC 課程有冇人認可?

對日本菜，中菜同西菜都有興趣

想轉行做同飲食有關嘅職業

但本身有全職唔方便去餐廳做 / 實習 (就算想去人地廚房幫手都唔知點去問...)

見 VTC 嗰度寫住係中三課程，但係我大學畢業... VTC 烹飪 cert 喺業界認可程度高唔高? 會唔會唔讀好過讀?

有冇其他專業資格?

中華廚藝學院

你可以去IVDC了解下 讀三個月 試吓先

個課程名係咩

係咪 part time?

真係無乜用 建議去做陣炒散先 啱先再做full time 喺屋企睇多啲youtube 片